[突發]中大開始多人

人呢？

多啲人
快啲嚟

暴大

快啲推

推多啲人黎

推到多啲人嚟

我無野講

訴求

推

去左機場
幫推

黎暴大

Pound of my school

想屌

立場有直播

多啲人多啲人多啲人啊

人啊 我要人

推多啲人嚟

日落喇

有風喇